（正視聽）unfollow 岳少ig 為他保留一點尊重

如題

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

佢連不服來辯都講得出

明明係佢不服